邊度可以食到全香港最好食嘅炸雞

好想食炸雞
外層脆卜卜 ，入邊啲雞肉嫩口唔柴，仲要有啲雞油滴落嚟。

我屋企

kfc

KFC燒雞先好味

柴嘅

你又知？

你個名寫住

頂你又幾搞笑

你啲雞冇資格成為一隻好味嘅炸雞髀

藍定黃

我媽緊係唔會炸左我黎食

m記 脆香雞翼
不服來辨

藍

美心

真 我鍾意唔點醬

原來你就係雞雞
仲叫小妹去你屋企食

王剛有教過

我都覺

岩曬啦

你好鹹濕

Jollibee
Popeyes Louisiana Kitchen

YouTuber?

炸雞就係要夠咸 入面仲要夠濕

下面嗰間未食過 搵日試吓先

咁點唔點醬食好

早排下午茶時間入左間榮式食咗隻炸脾，幾好食
好juice

真總廚大師傅來

睇樣都想食

炸雞
炸子雞

好靚仔 好肚餓

睇樣我食唔落

我鍾意食快餐個種多啲

唔點 唔點先食到入面啲肉汁

Ching有冇氣炸鍋
早排喺惠康買到款差唔多 好撚好食

啲汁汁會越食越多

Jollibee 可以一戰

去尖咀條韓國餐廳街幾間都非常好食
因為競爭大
泡菜國整依樣野確係有D計

光榮附近？

施主 呢個問題應該問返你自己

大家都係女人 點解你要咁樣講嘢

其實phd炸雞都好好食
你試下食，如果你覺得唔好食我俾返錢你

係果頭同金巴利道

想試佢韓式嗰隻
Ching 有冇食過會唔會好辣

我建議食正常個隻上次我買完返屋企幾分鐘已經俾人食晒

試吓先，一直覺得佢啲pizza麻麻所以冇試過

買四隻食啦你好似74蚊
如果食兩隻一定唔夠喉
佢叫脆香雞

認真你覺得唔好食歡迎你搵返我 你話乜都得

pizza我覺得ok既可能因為我對食冇乜要求

我記得十幾廿年前既kfc係好好食
要等，較其他快餐貴少少，但都差唔多即叫即炸.

炸粉味道簡單但好香，粉唔會厚，唔會有太做作既脆。
最緊要係熱到仆街
個葡tart個樣好精神，蛋味濃，總之係正。

依家啲雞又滲油，又凍，又整埋堆古靈精怪既味道

蜜蜂仔係好熱，好juicy, 好脆。但係brine有時太重手食到鹽水味冇雞味。kfc個雞雞味係多啲。

之後都唔知邊度搵西式炸雞啦

食炸子雞算

藍到仆街

很得輝

kfc
一係死咸
一係乾哂
一係燶哂
無食好多年
十幾年前還可以火喉控制仲未失控